lpl=英超 lck=西甲

邊個賽區真材實料 唔洗吹既
btw 支那人好肉酸
唔撚識賽前對對手拍手掌 基本尊重都唔撚識